幾耐無試過免費台播歐聯

痴撚線奇妙

有競爭先好

Goalllllllllll

1.0

曼城咩事

有冇十年

中立區 賀芬咸 vs 曼城

嘩屌

亞視永恆

岩岩先開電視見到1:0

所以即刻入波賀一賀

咁就穿左

支持奇妙播多d歐聯

隔多日播阿仙奴

有線有線我愛你

迅速扳平

SANE真心勁

咩撚野咁都吹

應該唔止

唔好再播喇 我比左錢的 點可以免費比人睇 好唔公平

咁你咪轉去睇比左錢個場囉

旁證球證都on99

球證撚狗咁撚曼城

屌你賀芬咸勁撚黑哨

撚到哥狗甩頭髮

有錢買人 冇錢買球証

妙

最好播到決賽

你空龍唔入又關球證事

球證完全係鳩吹

我有講過關事？

好耐無係免費台睇歐冠～
多謝奇妙。

對上一次睇係阿仙奴對巴塞

有線比now搶晒先係77台播，上年唔見佢播

亞視 蘇金寶 紅個年？

成班窮撚

個兩個講波邊個黎 幾好 好過now啲9upper

奇妙即刻成堆廣告

高清畫面

大家屋企電視收到？

05/06決賽
巴對阿
阿唯一一次入歐聯決賽

聽日仲有無

後日有阿仙奴霸氣盃

no 星期4 播阿狗

對上一次睇係ac對里昂